遊行時既問題想大家討論下

其實我都想問好耐，有時有人就話勇武後面要有和理非係後面助威
但係亦都有人話勇武比和理非塞住晒走唔到結果比人拉晒。
咁依加我地係後面既和理非都唔知走唔走好，係就話要走既時候會叫１２１２咁走
但係經常性退左幾秒之後就會有人叫停。
而我地以為係前線叫我地停所以停咗。
有幾條問題想大家討論下：
１. 撤退係咪應該要比個新口號 等D人唔會停?
2. 點解成日叫停？
３.日後和理非應該點樣應對行下停下咁?